點解仲咁多人食金拱門

Mos Burger 反而少

好食咪買囉
前兩日先食完玉子將軍漢堡

慢慢嘆你啲福喜雞啊吓

睇高左連登圍爐能力